# Controllo del risultato

Dalla lista (confermata) degli ingredienti del prodotto, l’applicazione genererà un responso circa la compatibilità del prodotto stesso con le necessità indicate. L’utente quindi verrà informato se il prodotto analizzato è idoneo al suo consumo (ovvero tutti gli ingredienti sono adatti e sicuri), oppure se non lo è, cioè quando più ingredienti, o anche uno solo, sono decisamente incompatibili (come per esempio avviene nel caso di un ingrediente contenente glutine per un utente celiaco). Nell'eventualità in cui un ingrediente non sia noto all’applicazione (e quindi l’esito corrispondente non può essere calcolato), l’utente verrà appropriatamente notificato.